---
title: rubrik tembang kenangan 
date: 2012-07-19
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-JUli_19_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg](/uploads/200px-JUli_19_2012_-_perempuan_pelita_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-JUli_19_2012_-_perempuan_pelita_2.jpg](/uploads/200px-JUli_19_2012_-_perempuan_pelita_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : rubrik tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19:00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Dias](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dias)

**Ringkasan**  
* Perempuan Pelita kali ini adalah tentang Solidaritas Perempuan Gulabi di India.
